係旺角街頭企緊嘅手足請即刻去理大幫手

係度企好似無乜用

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

理大打一個缺口出黎 唔好俾入面弧立

拿唔好搞人啲野呀 哎 唉 就咁燒焦喇

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制